steam俾印度佬爆左account

屌佢老味

有冇set steam guard 同手機驗證器?
冇set 就抵死

之前都試過 最後都羅得番

ACC有幾多GAME?

唔SET STEAMGUARD?

搵客服啦

已經開左Get Steam Guard codes by email

有鬼用

佢又好似冇冇搞我入面啲嘢
不過要返到去開部電腦睇下先知

我電話同email都set左
咁都冇用仲有咩辦法

Steam Guard App Code先有用
如果steam同email密碼一樣咪爆埋你囉

我即刻去整返個先

早幾日好似想有人爆我AC

好在我用APP 個個GUARD

不過都即刻轉密碼

其實咩原因steam咁易比人hack?
我用左電腦都十幾年，第一次比人搞就係steam,搞到我唔敢save payment info

而家改email 密碼先啦
就嚟你其他AC都爆晒喇

多人用，又多交易自然多人搞

密碼簡單都容易爆
不過我個steam密碼得數字，用咗6-7年，都未俾人爆過

我之前都係，
不過好彩SET 左EMAIL CODE
EMAIL 又SET左 GOOGLE CODE

前2星期都係咁
最後發現比個俄佬爆AC
立即eamil比steam
最後拎得番 好彩

睇完呢個post 即係裝steam app
跟住d email set 埋雙重認證